fb係咁send啲印尼文信息 求助

Google translate 話係印尼文
意思係「你的代碼是：48168.進入Facebook和回車確認。 #fb」

我估係有印尼仔亂打電話號碼申請fb點知誤打誤撞打左我號碼然後搞著我？但又會打埋852咁橋咩

有冇巴絲知實際係點
可以點玩返轉頭

留名跟進

block左個number咪得囉

218 00000 call我呀

已經冇再打黎

唔好意思我叫開雞 唔係叫鴨